[善用資源系列]冬天將至, 你地開水喉時D水未熱之前D水可以點善用?

成日都有個疑問,天氣太凍沖涼刷牙等,都會用5-6秒等水熱先埋位.

咁開頭D水感覺係好浪費,你地會點用個D凍水? 定開頭開細小小等佢熱左再較大黎用?

未熱都照用
咁先係真環保

師兄好撚凍! 成個彈起!

飲

刷牙洗面都要用熱水

各位係咪真係咁撚堅

原來係我問題,天呀

又真係幾浪費嘅